[突發][有圖]$23有得奶西！

咪撚on9

仲以為係奶mk妹隻美麗西

第一杯23？第2杯半價

$34.5 有得奶兩次

走飲管所以要奶

想問下退休MK妹的生活是怎樣的

葵廣幾蚊有得奶西添

日日比人奶西

吊 暑假未完- -

對唔住大佬

邊度有得奶

奶自己果個

邊間

又係打手

我又無打名出黎

答唔答你好呢 會比人話係打手